耶子搵奇異博士黎守龍 唔洗玩啦

真係唔怪得祖嚇突 卡吐都要讓路啦